求各位推介好聽嘅riffs（廣東歌）

拋兩舊磚先